香港人，報仇！

此仇不共戴天
追究黑警

以後唔好再叫香港人，反抗

係要叫：
香港人，報仇！

香港人，報仇！

推

香港人，革命！

會唔會好啲
唔好將自己放係道德低位